上班台班ACO成日講政府工帶頭加人工影響私企加人工算唔算都市傳說

成日用呢個理論叫人支持公務員加多d人工，咁樣就會益私企打工仔一齊加

而家政府加完筆勁既 出面打工仔比人一成兩成人工咁減

今年政府仲未加人工起唔到帶頭作用

唔加你地仲大獲呀

點大鑊

本來要貼錢打工

加上年咋喎ching

今個月吹緊再加4%

政府帶頭加人工私企加唔加我就唔知
但政府帶頭減人工私企一定跟仲要減多幾個%

aco 又勝，平行時空，抄你唔到

事實係，私人市場加幾多取決上層抽夠水未
關你公營機構人工咩事
我就唔阻人加人工發達，但唔好講到你帶挈我咁，就黎食面包渡日

Who吹出黎呀

所以呢⋯⋯講公墓猿加薪同私人市場加薪關係呀
九唔搭八
你要講攬炒就應該去啲吹減薪嘅po，同呢個po1啲關係都無，懶鳩醒咁咁地方奚落人呀想？

其實市民支持與否，公務員加減人工都唔係市民控制架啦柒頭

講到好似要市民支持先加得咁 事實依家政府想點就點，好似仲要睇你民意咁

就算宣佈公務員加100%人工, 你地最多咪係ig, fb講句好嬲好嬲囉

點大獲？ 想知

冇我地aco消費，香港經濟死得

唔信夠膽

唔信唔夠膽 唔加嘅話 啲差佬捉林鄭出嚟屌啊